陳同佳都溝到女

大劉大粒癦就話有錢有權有勢
陳同佳憑咩呀
有冇人可以解釋我聽

我都想知

唔咪又係帽咗

*咪又係帽咗

條仆街根本係condom水泡，俾人用完即棄

condom仔!!!

幻想唔到同佢點扑野

個樣應該好過9成連登仔

加快香港民主進程
團結港人 團結埋少數族裔
仲唔夠？

可能坐完仲溝得多女

認同呀

條女騎牛搵馬

綠帽佳正仆街

佢個名叫陳同佳陳同佳

陳同佳個樣好支那feel喎

粒墨好能性感
你試下黐一粒
啲女包保出水

大陸仔樣. .

好過我

係呀大粒墨同cat girl都有另一伴
得我冇

個樣好似少爺占

仲要係農村大陸仔